《願榮光歸天國》

何以 這天父 沒開口
何以 在困惑 沒出手
何解 眼淚流 又獻出所有
卻未能抵擋詛咒

何以 這天地 沒誡命
何以 犯了罪 卻可得逞
耶穌 血在流 為要施拯救
那淚流終可得勝

在約瑟被賣傍徨午夜
牢獄裡 卻聽見主傳召覺醒
盼聖靈 能常伴引領 能全力見證
勇氣 智慧 聖潔 公義

耶和華說 愛公義 像深海
同行憐憫 恨惡行 從沒更改
完成耶穌的寶訓 踏上主足印
我願榮光歸天國

From主所愛的門徒

歡迎轉載